仲跳咩閘呀

唔準帶金屬汽球入閘㗎。

中纜跳制停成個鐘㗎。

有啲站同站中間，好空曠，冇老閉。

唔好推呀，港鐵係集體回憶嚟。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔準

打錯咗咩，sorry。無心之失，唔准話我係鬼。